立法會及區議會候選人可選擇披露其屬意的地址

選舉管理委員會（選管會）發言人今日說：「根據現行法例，就立法會選舉及區議會選舉而言，選舉主任在憲報上刊登有效提名公告及其他指定公告時，必須刊登每名獲有效提名候選人的『主要住址』。為了保障候選人的私隱，已刊憲的修訂規例把立法會選舉及區議會選舉中，在憲報公告內披露『主要住址』的要求取代為『地址』。」

係咪代表可以跨區選？
利申唔識

如果有人係政府入面打龍通，咁市民咪唔會知公佈嗰個地址係咩地址？

即係而家開始驚會唔會失控上門搞佢地

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

全部填禮賓府得唔得？